深夜陪住你嘅係咩歌

旋律依舊洗腦

深夜緊係聽歌ga la...

aggak

咁你聽緊乜牙

浮雲歌

..

凍極血肉無能力反應

完

夏天的風 溫嵐

許志安 灰飛煙滅

當潮流愛新鮮 當傍人愛標籤

一晚長大

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望

張國榮。風再起時

許飛 父親寫的散文詩

她說

繼續秋分

不講甚麼悲壯不想甚麼沮喪

再遇見，sodagreen

Holiday - Yvette young

時間靜止器yellow

回頭可不可再活過

金剛圈 後來的我們

睇呢部戲個陣認識到 個日我喊到崩潰

不想身邊友好感染我淚水

我們
我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

Lost star
Youth is wasted on the young

絕對係密封罩

Gin 自我感覺還好

沒有人

黑眼圈

對摺

從此世界多了一分鐘

我好想你
背著你

take me somewhere nice - mogwai

我都好鍾意呢首

無端白事改老師花名

some type of love

一

流水落花

各不流下印

唔係落花流水喎

笑

eason歌單

又係你 屌你
芝士撻
瞓呀